希望連尼住巴打搵方法防五毛入侵

除左Isp email
例如同ip 三個月無得註冊新AC
同ip嘅回覆會顯示打手警告
Ban proxy vpn

加油

有道理

但係依家係海外係login 唔到 要用vpn

Ban中聯辦isp email啦，根本就唔算香港isp

係 如果呢個係真嘅話真係要bam

隔離高登咪係，佢地想生產幾多isp都任佢地玩

咩方法都好

Block支那ip

咁多大陸仔黎讀書做野
仲有本身睇錢做人嘅賣港賊
單靠isp同大專email 守唔住

但無所謂新壇大把野搞
有人流再搞未遲

大陸仔賣ac既話都唔驚，每人最多咪一兩個account
但係可以無限生產既isp email真係好污染

香江用iPhone 真係別有風味

其實點解可以無限生產

中聯辦ip可以開ac

支持，推

出面有前高登員工爆料 中聯辦email 可以開acc

好快會殺過黎
要快d諗下點解決

最好有個消滅五毛機制
但要大家都信嘅 有公信力嘅機制
例如 投票平台 係呢個平台大家可以比證據證明五毛
超過會員人數一半贊成可以del ac

留明

Lm

其實有返幾隻聚熱風蛋級既五毛係度，先可以keep住個forum熱鬧

希望佢地搞高登就算

搞緊，果邊成堆五毛現晒形

支持